香港人係團結嘅 就係黨鐵站做哨兵 反制班捉跳閘狗

班食訓痾就滿足嘅廢老、警犬、foodpanda
咁得閒棟係黨鐵捉手足
其實只要夠人圍佢地 就幫到手足甩身架喇
所以街坊得閒就做哨兵
若無其事咁係閘口「接放學」
當有賣港藍絲想陷害手足
大家就立即反制佢地 叫tg或者街坊幫手圍佢
撚到佢哋懷疑人生
點解跳閘都有咁多人撐 自己先係異類

雖然咁做好似墮入咗民鬥嘅共狗奸計
但係只要頭幾次做得好
教訓到班賣港藍絲
有阻嚇作用 將來佢哋就唔敢咁猖狂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

help push

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同廢老打人一樣
多人制裁就可以嚇到佢哋唔敢再嚟

推

其實有人單擋已經OK
廢佬捉人. 你就反指返個廢佬跳閘. 唔俾佢走.
咁巴打就可以甩身喇.

點解呢個post會沉

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06